[多謝文宣組] 淺黃兩老終於轉睇港台新聞

之前係睇Now + CCTVB
各位嘅努力冇白費架
救得一老得一老

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳